支那人開心分享自己獲派公屋

push

Push

唔止早派

仲同邨同樓同層咁好？

支那雞

有d內情

擺明有要求過

明顯話有照顧需要